批鬥完cc tai on9仔未 你哋鬥完黃未 分化夠未？

我知cc tai係柒
但笑完咪算囉
屌你老母日日開post想點啫

pr公司又出嚟

on9

冇眼睇 有d真係真心日日狙擊